CSL 無限plan 屌唔屌好?

我用開CSL $279 6G+4G , 6月到期尋日打嚟叫續約 $29x 無限 再送部小米A1。

網上行剛剛續約 1000mb + $1000超市卷 , 每個月$153 , 2年約

上面 唔洗預繳
有電話又無限既話抵屌既

下面 你應該公居屋
肯定答你未到最低offer
果153係計埋惠康定未計？
交form會再平

利申網上爬staff